<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Imint</title>
    <link>http://imint.se/</link>
    <description>Recent content on Imint</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Nov 2016 15:30:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://imint.se/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kompletterande information gällande riktad emission</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161102-kompletterande-info-riktad-emission/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Nov 2016 15:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161102-kompletterande-info-riktad-emission/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Till pressmeddelandet den 31 oktober 2016, ”Imint genomför en riktad nyemission om 48,8 mkr”, biläggs härmed samtliga tecknare i den riktade emissionen.&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;Namn&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;Aktier&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;SEK&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Litcap AB (Richard Schött)&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;88 650&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7 003 350 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Patrick Bergström&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;80 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6 320 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Magnus Uppsäll&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;51 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4 029 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Tobias Persson&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;50 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3 950 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Oliver Molse&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;38 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3 002 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Johan Biehl&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;30 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2 370 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Göran Källebo&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;26 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2 054 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Capidal AB&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;25 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 975 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Capmate Aktiebolag&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;25 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 975 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Kristian Kierkegaard Holding AB&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;20 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 580 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Jens Miöen&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;20 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 580 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Löfqvist &amp;amp; Andersson Holding AB (depå 2)&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;17 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 343 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Feat Invest&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;15 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 185 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Löfqvist &amp;amp; Andersson Holding AB (depå 1)&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;13 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 027 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Patrik Reese&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;12 660&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 000 140 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Anders Falk&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;12 658&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;999 982 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Christian Berger&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;12 650&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;999 350 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Michael Kärrberg&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;11 500&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;908 500 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Björn Andersson&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;790 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Petter Löfqvist&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;790 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Jan Pettersson&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;790 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Johan Qviberg&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;553 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Göran Ofsen&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;553 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Gunnar Bergstedt&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6 500&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;513 500 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Leewest Capital Ltd&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6 500&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;513 500 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Oscar Molse&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6 330&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;500 070 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Louise Molse&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6 329&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;499 991 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;strong&gt;SUMMA&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;strong&gt;617 777&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;strong&gt;48 804 383 kr&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint genomför en riktad nyemission om 48,8 mkr</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161031-imint-genomfor-riktad-nyemission/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Oct 2016 09:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161031-imint-genomfor-riktad-nyemission/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB (publ) (“Imint” eller “Bolaget”) offentliggör att bolaget har genomfört en placering av 617 777 nya aktier till svenska och internationella investerare genom en accelererad bookbuilding-process till ett pris om 79 kronor per aktie, vilket tillför Bolaget ca 48,8 miljoner kronor före emissionskostnader. Priset per aktie motsvarar ca 2 procents rabatt mot volymviktat genomsnittspris under föregående 10 handelsdagar och knappt 14 procents rabatt mot senaste stängningskurs.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint avser att använda emissionslikviden för att finansiera Bolagets rörelsekapitalbehov till dess att Bolaget uppnår ett positivt kassaflöde i ett läge där Bolagets försäljning, marknadsföring och produktutveckling behöver kapitaltillskott för att ta till vara de möjligheter, men också utmaningar som Bolaget står inför. För att genomföra placeringen har styrelsen i Imint, med stöd av bemyndigande från årsstämman som hölls den 30 maj 2016, beslutat om en riktad nyemission om 617 777 nya aktier.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Skälet till att avvika från aktieägarnas företrädesrätt är att på ett tids- och kostnadseffektivt sätt genomföra en kapitalanskaffning vid en tidpunkt då Bolaget behöver fokusera på kundprojekt utanför Sverige och därför behöver säkerställa kapitalet på kort tid, något som förväntas gynna alla aktieägare. Emissionen innebär att antalet aktier i Imint ökar med 617 777 från 8 219 500 till 8 837 277 och att aktiekapitalet ökar med 617 777 kronor från 8 219 500 kronor till 8 837 277 kronor. Nyemissionen innebär en aktieutspädning om cirka 7 procent efter genomförd emission.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Redeye AB är finansiell rådgivare till Imint i samband med emissionen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD, kommenterar transaktionen:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Utöver tidigare offentliggjorda avtal har vi diskussioner med flera aktörer, i olika faser av försäljningsprocessen. Kundintresset för våra produkter, såväl befintliga som de under utveckling, gör att vi vill komma än fortare fram. Imint är därför i behov av expansionskapital för att kunna stärka sin försäljning och produktutveckling och ta till vara på den ökande efterfrågan på bolagets produkter.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint tecknar licensavtal efter utvecklingsprojekt</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161026-imint-tecknar-licensavtal/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Oct 2016 15:50:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161026-imint-tecknar-licensavtal/</guid>
      <description>&lt;p&gt;IMINT Image Intelligence AB (Imint) har tecknat ett licensavtal med ett större asiatiskt teknikbolag. Imint har tidigare under ett finansierat utvecklingsprojekt anpassat sin videostabiliseringslösning för kundens plattform. Licensavtalet är tecknat över en treårsperiod. Beslut om att inkludera Imints lösning i kundens produkter fattas produkt för produkt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint meddelade den 6 maj 2016 att ett utvecklingsavtal slutits med ett större asiatiskt teknikbolag för utveckling av en anpassad lösning för videostabilisering. Utvecklingsarbetet är nu avslutat, och kunden har önskat möjligheten att inkludera den anpassade mjukvaran i sina telefonprodukter. Ett treårigt avtal har därför ingåtts med kunden, med villkor om royaltybetalning till Imint per såld produkt. Avtalet ger kunden legal möjlighet att inkludera Imints mjukvara på alla telefonprodukter under avtalstiden, men beslut om detta fattas av respektive produktledning på en produkt-för-produkt basis. På grund av omfattande sekretessförbindelser kan Imint i dagsläget inte berätta mer om kunden eller möjliga produkter med Imints mjukvara.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD, kommenterade:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vi har genomfört ett krävande men mycket lärorikt projekt med kunden. Att vi nu kommit vidare till nästa steg och slutit ett flerårigt licensavtal är en viktig milstolpe. Vårt arbete är dock långt ifrån över – nu är det viktigt att vi utnyttjar momentum och kommer med i kundens olika produkter så att vi kan nå goda volymer inom avtalstiden. Vår lösning kommer också att kontinuerligt vidareutvecklas, för att bibehålla konkurrenskraft.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint kommenterar mediauppgifter om &#39;drönar-dom&#39; i Högsta förvaltningsdomstolen</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161026-imint-kommenterar-mediauppgifter/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Oct 2016 08:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161026-imint-kommenterar-mediauppgifter/</guid>
      <description>&lt;p&gt;IMINT Image Intelligence AB (”Imint”), företaget bakom Vidhance, har förekommit i ett antal tidningsartiklar som spekulerar om vilka företag som kan påverkas av Högsta förvaltningsdomstolens uppmärksammade domar om foto- och videoupptagning med drönare.Imint gör bedömningen att domarna har ingen, till betydelselös, inverkan på verksamheten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Media har på många håll uppmärksammat Högsta förvaltningsdomstolens dom om fotografering med drönare. Domen fastslår att en obemannad flygfarkost (UAS) med kamera är att jämställa med en övervakningskamera, och att drönar-fotografering därmed blir tillståndspliktigt. Imint har listats som ett av företagen som kan komma att påverkas av domen, bland annat i en artikel Dagens Industri den 24 oktober 2016, som sedan refererats i andra artiklar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint gör bedömningen att domstolens beslut inte alls, eller i mycket liten grad, påverkar Imints verksamhet. Imints historiska bakgrund med leveranser av mjukvara till UAS-marknaden har varit huvudsakligen militära system, och på en exportmarknad. Imints huvudfokus är sedan 2014 smartphone-marknaden, som inte berörs av domarna. Viktigast för Imints bedömning är dock att bolaget riktar sig till en global marknad, och att därför regeländringar och lagtolkningar för enskilda (och i jämförelse små marknader som den svenska) har nära oväsentlig betydelse för bolaget, även på lång sikt. Imint gör sammanfattningsvis bedömningen att under överskådlig tid, och med nu liggande affärsplan, så har domstolens beslut ingen påverkan på plan eller verksamhet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint ställer sig dock huvudsakligen bakom den kritik som branchen riktat mot domstolens beslut, och instämmer i branschens analys av de negativa konsekvenserna detta kan få för industrin, och på sikt för Sverige. VD Andreas Lifvendahl kommenterar:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Även om beslutet inte direkt berör oss, så känner vi sympati med tidigare ’branschkollegor’ och hoppas på en översyn av regelverket från lagstiftarens sida. Det finns många innovativa företag verksamma inom drönar-branschen, och mångt fler användningsområden för denna nya teknik än ren kameraövervakning. Det vore olyckligt om Sverige nu förlorar ett teknikförsprång på en spännande tillväxtmarknad.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Redeye intervjuar Imints VD</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20160923-qa-lifvendahl/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Sep 2016 08:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20160923-qa-lifvendahl/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Redeye har intervjuat VD Andreas Lifvendahl om produkter, försäljning och strategiskt tänk framåt. Läs hela intervjun &lt;a href=&#34;http://imint.se/om/qa-lifvendahl&#34;&gt;här&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint tecknar licensavtal för videostabilisering</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20160715-imint-tecknar-licensavtal-for-videostabilisering/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jul 2016 08:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20160715-imint-tecknar-licensavtal-for-videostabilisering/</guid>
      <description>&lt;p&gt;IMINT Image Intelligence AB (Imint) har tecknat ett licensavtal med spanska&lt;br /&gt;
smartphonetillverkaren BQ för Vidhance videostabilisering, till ett uppskattat&lt;br /&gt;
ordervärde om cirka 1 mkr över två år.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Licensavtalet är tecknat med det spanska elektronikföretaget Mundo Reader, S.L. som står&lt;br /&gt;
bakom varumärket BQ. BQ har en stark regional position inom smartphones, men hör&lt;br /&gt;
inte till de volymmässigt större telefontillverkarna med global räckvidd.&lt;br /&gt;
Produktintegration är nära färdigställande, och Imint gör bedömningen att leveransen&lt;br /&gt;
kommer att valideras och godkännas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kunden valde Vidhance Premium Video Stabilization efter teknisk utvärdering av ett&lt;br /&gt;
flertal alternativ. Till det avtalade samarbetet hör också att kunden i sin marknadsföring&lt;br /&gt;
lyfter fram Vidhance som en viktig funktion vid lanseringen av sina telefoner.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD, kommenterade&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Under hösten 2015, i samband med spridningsemissionen inför noteringen på&lt;br /&gt;
AktieTorget, berättade jag om vår försäljningsstrategi, där både de riktigt stora&lt;br /&gt;
tillverkarna, och de mindre nischade eller regionala aktörerna, bearbetades samtidigt.&lt;br /&gt;
Jag nämnde då också att vår bedömning var att de första licensaffärerna skulle komma&lt;br /&gt;
med relativt sett mindre tillverkare, med kortare beslutsvägar. Det är glädjande att nu&lt;br /&gt;
se denna strategi falla väl ut. Affären stärker vår trovärdighet och synlighet på&lt;br /&gt;
marknaden, och det är också en bra kund för oss att samarbeta med. Vi har kunnat&lt;br /&gt;
validera både vår affärsmodell och vår tekniska lösning.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: andreas.lifvendahl@imint.se&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint fortsätter utveckla organisationen</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20160525-imint-fortsatter-utveckla-organisationen/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2016 07:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20160525-imint-fortsatter-utveckla-organisationen/</guid>
      <description>&lt;p&gt;IMINT Image Intelligence AB (Imint) har knutit Sami Niemi till bolaget som strategisk rådgivare, och anställt Huan Zhang som support- och utvecklingsingenjör till Shanghai-kontoret.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Niemi var en av grundarna till svenska Scalado, som växte till ett av de ledande mjukvarubolagen inom mobil bildhantering ”mobile imaging”, med över en miljard produktlicenser sålda. Scalado blev uppköpt av Nokia 2012, och senare en del av Microsoft. Inom Microsoft samlade Niemi ett team av över 200 medarbetare för att driva utvecklingen av ny kamera- och fotofunktionalitet, som återfinns i bland annat i operativsystemet Windows 10. Niemi har nu lämnat Microsoft, och arbetar med rådgivning till både svenska och internationella bolag, och som medlem i investeringskommittén för Spintop Ventures.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Huan Zhang har en ingenjörsexamen från Guangzhou University i Kina samt ESIEE i Paris, och kommer närmast från Intel i Shanghai där Zhang arbetat med videoalgoritmer. Zhang har erfarenhet från telekomindustrin genom tidigare anställningar vid Alcatel Lucent i Paris samt Ericsson i Shanghai. Zhang påbörjar sin anställning i juni 2016.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD, tillade:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sami Niemis bakgrund och innovationsförmåga blir ett utmärkt tillskott i vårt strategiska arbete. Det är också glädande att vi följer vår plan för expansion i Kina, med en duktig ingenjör på plats.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Valberedningens förslag till årsstämman i Imint Image Intelligence AB</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20160523-valberedningens-forslag/</link>
      <pubDate>Mon, 23 May 2016 13:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20160523-valberedningens-forslag/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Valberedningen för Imint Image Intelligence AB lägger fram följande förslag till beslut på årsstämman den 30 maj 2016. Valberedningen har bestått av Björn Berg, vd och partner Professionell Ägarstyrning i Sverige AB, Anna Söderholm, Almi Invest AB, Mateo Santurio, Uppsala Universitets Holding AB samt Gösta Franzén, styrelsens ordförande.Valberedningen för Imint Image Intelligence AB lägger fram följande förslag till beslut på årsstämman den 30 maj 2016. Valberedningen har bestått av Björn Berg, vd och partner Professionell Ägarstyrning i Sverige AB, Anna Söderholm, Almi Invest AB, Mateo Santurio, Uppsala Universitets Holding AB samt Gösta Franzén, styrelsens ordförande.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;valberedningens-förslag-till-beslut-om-val-av-styrelseledamöter-och-revisor-samt-arvoden-punkterna-11-och-12:33c7d199b7ce5acbe55861f9b8ed323a&#34;&gt;Valberedningens förslag till beslut om val av styrelseledamöter och revisor samt arvoden (punkterna 11 och 12)&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Valberedningen föreslår fem ordinarie styrelseledamöter och inga suppleanter.&lt;br /&gt;
Valberedningen föreslår omval av styrelseledamöterna Joakim Nydemark, Hans Eriksson och Harald Klomp. Gösta Franzén har undanbett sig omval.&lt;br /&gt;
De senaste åren har bolaget fokuserat sin verksamhet mot främst marknaden för smart-phones och sociala medie- och appföretag. Vidare har bolaget börsnoterats på Aktietorget i december 2015. Mot bakgrund av bl. a detta föreslår valberedningen nyval av Katarina Bonde och Henrik Sund. Katarina Bonde föreslås till styrelsens ordförande.&lt;br /&gt;
Katarina har varit knuten till Imint som rådgivare under den första tiden som noterat bolag. Hon är i dag styrelseledamot i bl.a. Fingerprint Cards, Mycronic och Micro Systemation och styrelseordförande i Opus Group och Propellerhead Software. Förutom dessa och andra engagemang i Sverige, har Katarina också engagemang i Silicon Valley-området och andra delar av det amerikanska näringslivet. Hon har haft roller som VD, styrelseordförande och VP of Sales för flera riskkapitalfinansierade företag i Seattle från 1992 till 2004.&lt;br /&gt;
Henrik Sund är Vice President Telia Company AB och har mångårig erfarenhet av IT- och telekommarknaden bl.a. från Telia Sonera, Nokia, Tieto och Cap Gemini.  Henrik har bl. a varit ansvarig för Globala produkter och tjänster inom TeliaSonera Group. Henrik har såväl omfattande operativ erfarenhet som erfarenhet från olika styrelseuppdrag.&lt;br /&gt;
Valberedningen föreslår vidare att ersättning till styrelseledamöter skall utgå med två prisbasbelopp och för styrelsens ordförande 200 kSEK.&lt;br /&gt;
Till revisor föreslås Lars Kylberg, PWC. Ersättning till revisorn skall utgå enligt godkänd räkning.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;valberedningens-förslag-till-beslut-om-valberedning-inför-årsstämman-2017-punkt-13:33c7d199b7ce5acbe55861f9b8ed323a&#34;&gt;Valberedningens förslag till beslut om valberedning inför årsstämman 2017 (punkt 13)&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Föreslås att styrelsens ordförande skall erhålla mandat att kontakta de tre största aktieägarna i bolaget och be dem att utse en representant vardera, att jämte styrelsens ordförande utgöra valberedning för tiden intill dess att ny valberedning utsetts enligt mandat från nästa årsstämma. Om någon aktieägare avstår från sin rätt att utse representant, skall den aktieägare som därefter är den till röstetalet största ägaren erbjudas att utse en representant.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Namnen på ledamöterna i valberedningen skall offentliggöras senast fyra månader före årsstämman 2017. Avgörandet av vilka som är de tre största aktieägarna baseras på de kända röstetalen per den 30 november 2016.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Om under valberedningens mandatperiod en eller flera av aktieägarna som utsett ledamöter i valberedningen inte längre tillhör de tre till röstetalet största aktieägarna så skall ledamöter utsedda av dessa aktieägare ställa sina platser till förfogande och den eller de aktieägare som tillkommit bland de tre till röstetalet största aktieägarna skall äga utse sina representanter. Inga förändringar skall dock ske i valberedningens sammansättning om inte särskilda skäl föreligger, om endast marginella förändringar i röstetal ägt rum eller om förändringen inträffar senare än en månad före årsstämman. Aktieägare som utsett representant till ledamot i valberedningen äger rätt att entlediga sådan ledamot och utse ny representant till ledamot i valberedningen. Om en ledamot lämnar valberedningen innan dess arbete är slutfört, skall den aktieägare som utsåg ledamoten äga rätt att utse en ersättare. Förändringar i valberedningens sammansättning skall offentliggöras på bolagets hemsida så snart sådana skett.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valberedningen skall arbeta fram förslag i nedanstående frågor att föreläggas årsstämman 2017 för beslut: (a) förslag till styrelse, (b) förslag till styrelseordförande, &amp;copy; förslag till styrelsearvoden till icke anställda styrelseledamöter med uppdelningen mellan ordförande och övriga ledamöter i styrelsen, (d) förslag till revisor, (e) förslag till revisorsarvode, (f) förslag till ordförande på årsstämman samt (g) riktlinjer för tillsättande av valberedning.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arvode till valberedningen skall inte utgå. Bolaget skall dock svara för skäliga kostnader förenade med utförandet av valberedningens uppdrag.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;För ytterligare information, besök www.imint.se, eller kontakta:&lt;br /&gt;
Björn Berg, Valberedningens ordförande, mob: +46 (0)70 570 70 17&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint har tecknat utvecklingsavtal för videostabilisering</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20160506-imint-tecknat-utvecklingsavtal-videostabilisering/</link>
      <pubDate>Fri, 06 May 2016 11:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20160506-imint-tecknat-utvecklingsavtal-videostabilisering/</guid>
      <description>&lt;p&gt;IMINT Image Intelligence AB (Imint) har tecknat ett utvecklingsavtal med ett större asiatiskt teknikbolag. Utvecklingsuppdraget innebär att Imints Vidhance videostabiliseringslösning anpassas till kundens plattform och trimmas in för specifika användarsituationer. Affärsvärdet är cirka 800tkr, och arbetet beräknas pågå under några månader.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD, förtydligar:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Den gemensamma målsättningen vi har med kunden i projektet är att nå de uppsatta kraven, vilket i sammanfattning innebär en marknadsledande lösning för videostabilisering på en smartphone, och på kundens egen tekniska plattform. Uppnås detta, är nästa steg förhandling om ett avtal om produktionslicens, så att kunden kan inkludera vår lösning i nya mobiltelefoner.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint öppnar kontor i Kina - lokal säljchef anställd</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20160429-imint-oppnar-kontor-i-kina/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Apr 2016 09:05:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20160429-imint-oppnar-kontor-i-kina/</guid>
      <description>&lt;p&gt;IMINT Image Intelligence AB (Imint) öppnade i veckan dörrarna till det nya kontoret i Kina, baserat i Shanghai. Etableringen i Kina sker inledningsvis i samarbete med Business Sweden. David Zhang har påbörjat sin anställning som säljchef för hela den kinesiska fastlandsmarknaden. &lt;figure class=&#34;boxed-img &#34;&gt;
	&lt;img src=&#34;david-andreas.jpg&#34;/&gt;
	
		&lt;figcaption&gt;David Zhang (tv), Säljchef för Imint Vidhance i Kina, och Andreas Lifvendahl (th), VD, på plats vid kontoret i Shanghai.&lt;/figcaption&gt;
	
&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zhang, som är 40 år, har mer än 10 års erfarenhet av avancerad mjukvaruförsäljning till stora företag i Kina, har tidigare ansvarat för utländska bolags etablering och tillväxt i Kina, och bland annat varit säljchef för HP Software i Shanghai. Zhang har ingenjörsexamen inom datorvetenskap från prestigefulla Jiao Tong-universitetet i Xi’an. Rekryteringsarbetet för den Kina-baserade organisationen fortsätter, och framförallt ingenjörer för kundnära integrationssupport kommer att anställas. Målsättningen är att Imints Kina-kontor kommer att växa med ytterligare 1-2 personer under 2016 för att möta det intresse bolaget ser och med en erfaren lokal säljare kan arbetet accelerera väsentlig. Andreas Lifvendahl, VD, var på plats för att hälsa Zhang välkommen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lifvendahl kommenterade:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vi har hittat en mycket bra person i David Zhang, och kan nu accelerera väsentligt båda vad gäller kundbearbetning på plats, och den fortsatta uppbyggnaden av en tekniskt säljstödjande organisation på plats här i Kina.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;David Zhang lade till:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Det skall bli väldigt roligt att få jobba för Imint. Jag har redan förstått att det kommer att bli en hektisk tid. Jag blev attraherad av tjänsten eftersom Imint har en så stark vision, och en sådan målmedvetenhet. Jag är tacksam över att få spela i en nyckelposition för den fortsatta tillväxten.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint kallar till bolagsstämma</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20160429-kallelse-bolagsstamma/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Apr 2016 09:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20160429-kallelse-bolagsstamma/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Aktieägarna i IMINT Image Intelligence AB (publ), org. nr 556730-9751 (&amp;ldquo;Bolaget&amp;rdquo;), kallas härmed till årsstämma måndagen den 30 maj 2016, klockan 10.30, i Advokatfirman Lindahls lokaler på Vaksalagatan 10, Uppsala. Ladda ner kallelsen &lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/bolagsstamma&#34;&gt;här&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;a-anmälan-m-m:1c059beed5ea2f2aadd01d502f3b86a3&#34;&gt;A. Anmälan m.m.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Aktieägare som önskar delta i årsstämman ska&lt;br /&gt;
1.  vara införd i den av Euroclear Sweden AB förda aktieboken på avstämningsdagen tisdagen den 24 maj 2016, och&lt;br /&gt;
2.  senast kl. 16.00 torsdagen den 26 maj 2016 anmäla sig till Bolaget per post på adress IMINT Image Intelligence AB (publ), St Larsgatan 5, 753 11 Uppsala eller per e-mail på hans.richter@hrbc.se. I anmälan bör uppges fullständigt namn, person- eller organisationsnummer, aktieinnehav, adress, telefonnummer dagtid samt i förekommande fall, uppgift om ställföreträdare eller biträde. Anmälan ska i förekommande fall åtföljas av fullmakter, registreringsbevis och andra behörighetshandlingar.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;b-förvaltarregistrerade-aktier:1c059beed5ea2f2aadd01d502f3b86a3&#34;&gt;B. Förvaltarregistrerade aktier&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Aktieägare som låtit förvaltarregistrera sina aktier måste för att äga rätt att delta i årsstämman tillfälligt inregistrera sina aktier i eget namn hos Euroclear Sweden AB. Aktieägare som önskar omregistrera sina aktier måste underrätta sin förvaltare om detta i god tid före tisdagen den 24 maj 2016, då sådan omregistrering senast ska vara verkställd.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;c-ombud-m-m:1c059beed5ea2f2aadd01d502f3b86a3&#34;&gt;C. Ombud m.m.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Aktieägare som företräds genom ombud skall utfärda skriftlig och daterad fullmakt för ombudet. Fullmakten får inte vara utfärdad tidigare än fem år före dagen för stämman. Fullmakten i original samt registreringsbevis och andra behörighetshandlingar utvisande behörig företrädare för juridisk person bör insändas till Bolaget på ovan angiven adress. Bolaget tillhandahåller fullmaktsformulär på begäran och detta finns också tillgängligt på Bolagets webbplats, www.imint.se.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;d-ärenden-på-stämman:1c059beed5ea2f2aadd01d502f3b86a3&#34;&gt;D. Ärenden på stämman&lt;/h2&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Stämmans öppnande&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Val av ordförande vid stämman&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Upprättande och godkännande av röstlängd&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Val av en eller två justeringspersoner&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Godkännande av dagordningen&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Prövning av om stämman blivit behörigen sammankallad&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Framläggande av årsredovisning och revisionsberättelse&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Beslut om fastställande av resultaträkning och balansräkning&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Beslut om disposition av Bolagets resultat enligt den fastställda balansräkningen&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Beslut om ansvarsfrihet åt styrelseledamöterna och den verkställande direktören&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Beslut om arvoden åt styrelsen och revisorerna&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Val av styrelseledamöter och revisorer&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Beslut om valberedning&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Beslut om emission av teckningsoptioner och införande av personaloptionsprogram&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Beslut om emissionsbemyndigande&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Avslutande av bolagsstämman&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h2 id=&#34;e-beslutsförslag-i-korthet:1c059beed5ea2f2aadd01d502f3b86a3&#34;&gt;E. Beslutsförslag i korthet:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Fastställande av styrelse- och revisorsarvoden (punkt 11), val av styrelseledamöter och revisorer (punkt 12) och valberedningens förslag till beslut om valberedning inför årsstämman 2017 (punkt 13)&lt;br /&gt;
Valberedningens förslag kommer att offentliggöras så snart det föreligger.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Beslut om emission av teckningsoptioner och införande av personaloptionsprogram (punkt 14)&lt;br /&gt;
Styrelsen föreslår att bolagsstämman beslutar att emittera teckningsoptioner samt i övrigt godkänner nedan beskrivna åtgärder för införande av ett personaloptionsprogram.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Styrelsen föreslår att bolagsstämman emitterar 400 000 teckningsoptioner. Varje teckningsoption skall, under perioden till och med den 30 maj 2019 berättiga till teckning av en (1) ny aktie. Vid fullt utnyttjande av teckningsoptionerna kommer aktiekapitalet att öka med 400 000 kronor. Teckningskursen skall utgöra 130 procent av genomsnittlig sista betalkurs för bolagets aktie under tio handelsdagar närmast efter dagen för årsstämman. Rätt att teckna optionerna skall endast tillkomma det helägda dotterbolaget Goldcup 12827 AB under namnändring till IMINT Incentive AB och skall användas för optionsprogram i enlighet med den optionsplan som föreslås av styrelsen. Styrelsen föreslår att bolagsstämman godkänner att dotterbolaget förfogar över teckningsoptionerna för att infria de åtaganden som följer av optionsprogrammet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tilldelning skall beslutas av styrelsen. Optionerna tjänas in under en period av tre år, förutsätter fortsatt anställning i bolaget och är inte överlåtbara. Styrelsen ska ansvara för den närmare utformningen och hanteringen av personaloptionsprogrammet inom ramen för de ovan angivna huvudvillkoren&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Skälet för avvikelse från aktieägarnas företrädesrätt är att bolaget funnit det lämpligt att genom ett väl avvägt incitamentsprogram kunna erbjuda anställda ett delägande, varigenom dessa ges en möjlighet att ta del av en positiv utveckling i bolaget. Förekomsten av ett sådant program bedöms också öka möjligheten att attrahera och behålla kvalificerade medarbetare.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Baserat på befintligt antal aktier och samtliga utestående teckningsoptioner, blir utspädningen till följd av det föreslagna programmet, med antagande av att samtliga teckningsoptioner utnyttjas för nyteckning av aktier, högst cirka 4,9 procent av aktierna och rösterna.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;För beslut i enlighet med styrelsens förslag krävs att beslutet biträds av aktieägare med minst nio tiondelar av såväl de avgivna rösterna som de aktier som är företrädda vid stämman.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Beslut om emissionsbemyndigande (punkt 15)&lt;br /&gt;
Styrelsen föreslår att årsstämman bemyndigar styrelsen att under tiden intill nästa årsstämma, vid ett eller flera tillfällen, fatta beslut om emission av aktier, konvertibler och/eller teckningsoptioner med eller utan avvikelse från aktieägarnas företrädesrätt samt med eller utan bestämmelse om apport och/eller kvittning eller eljest med villkor. Styrelsen skall dock inte kunna fatta beslut som innebär att aktiekapitalet ökas med mer än tio (10) procent i förhållande till det aktiekapital som föreligger när emissionsbemyndigandet första gången tas i anspråk.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;För beslut i enlighet med styrelsens förslag krävs att beslutet biträds av aktieägare med minst två tredjedelar av såväl de avgivna rösterna som de aktier som är företrädda vid stämman.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;F. Frågor till styrelse och VD&lt;br /&gt;
Styrelsen och VD skall, om någon aktieägare begär det, och styrelsen anser att det kan ske utan väsentlig skada för Bolaget, vid årsstämman lämna upplysningar om förhållanden som kan inverka på bedömningen av ett ärende på dagordningen eller Bolagets ekonomiska situation.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;G. Övrigt&lt;br /&gt;
Årsredovisningen jämte revisionsberättelsen för räkenskapsåret 2015, styrelsens fullständiga förslag samt fullmaktsformulär kommer senast måndagen den 9 maj 2016 att hållas tillgängliga hos Bolaget och på Bolagets webbplats, &lt;a href=&#34;http://www.imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt;, samt även sändas till aktieägare som så begär och uppger sin postadress.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Uppsala i april 2016&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IMINT Image Intelligence AB (publ)&lt;br /&gt;
Styrelsen&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint Vidhance ställer ut på MWC</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20160218-imint-vidhance-staller-ut-pa-mwc/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Feb 2016 13:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20160218-imint-vidhance-staller-ut-pa-mwc/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint AB, företaget bakom Vidhance, kommer att ställa ut på Mobile World Congress (MWC) i Barcelona, Spanien, mellan 22 och 25 februari 2016.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Vidhance kommer att visa upp sin allra senaste version av Vidhance Premium Video Stabilization för Android – med marknadsledande kvalitet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Läs mer &lt;a href=&#34;imint-produktnyhet-pr041-feb2016-mwc-stabilisering.pdf&#34;&gt;här&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint förstärker organisationen</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20160201-imint-forstarker-organisationen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2016 15:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20160201-imint-forstarker-organisationen/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint noterades på Aktietorget 16 december 2015 och tog före det in kapital för att satsa på mobiltelefonimarknaden. Företaget ställer nu om organisationen för att komma närmare de nya kunderna och snabbare kunna skala upp verksamheten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Vi befinner oss i en tillväxtfas och anpassar organisationen för att kunna växa snabbare. Förändringar sker både i Sverige men också med ett nytt fokus på Kina. säger Andreas Lifvendahl, VD.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se hela pressmeddelandet &lt;a href=&#34;pressmeddelande-imint-18-jan-2016-imint-forstarker-organisationen.pdf&#34;&gt;här&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aktien rusar i höjden efter börspremiär</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20151217-imint-borspremiar/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Dec 2015 15:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20151217-imint-borspremiar/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Onsdagen den 16 december 2015 noterades Imint på &lt;a href=&#34;https://www.aktietorget.se/Instrument.aspx?ID_Company=413&#34;&gt;Aktietorget&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Intresset var stort och det märks inte minst på aktiekursen. &amp;ldquo;Affärsidén har fått aktiemarknaden att bli vild av glädje&amp;rdquo; skriver &lt;a href=&#34;http://digital.di.se/artikel/videobolaget-imint-tokrusar-pa-borsen&#34;&gt;Dagens Industri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Responsen var ännu bättre än väntat, säger Andreas Lifvendahl, VD. Vi är naturligtvis glada att intresset är stort, och fortsätter arbetet med förnyad entusiasm.&lt;br /&gt;
&lt;figure class=&#34;boxed-img &#34;&gt;
	&lt;img src=&#34;andreas-simon.jpg&#34;/&gt;
	
		&lt;figcaption&gt;Andreas Lifvendahl (VD) och Simon Mika (CTO) vid börspremiären&lt;/figcaption&gt;
	
&lt;/figure&gt;
Nedan länkar vi till några artiklar om börspremiären:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.uppgang.com/start/uppsalaforetag-borsnoterat-4026049.aspx&#34;&gt;Uppgång – UNT&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://www.avanza.se/placera/redaktionellt/2015/12/16/monsterrusning-i-premiaren.html&#34;&gt;Avanza&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.vafinans.se/aktier/nyheter/Hett-bolag-i-haussad-sektor-rusar-oever-200-procent-p%C3%A5-15-minuter-1000963474&#34;&gt;VA Finans&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://www.affarsvarlden.se/hem/nyheter/article3953395.ece&#34;&gt;Affärsvärlden&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Teckningstid avslutad i Imint - nyemissionen kraftigt övertecknad</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20151120-teckningstid-avslutad-i-imint/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Nov 2015 15:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20151120-teckningstid-avslutad-i-imint/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB:s (Imint) nyemission inför notering på AktieTorget avslutades den 17 november 2015. Emissionen tecknades till &lt;em&gt;drygt 170 MSEK&lt;/em&gt; inklusive teckningsåtagande om 10 MSEK vilket motsvarar en &lt;em&gt;teckningsgrad om ca 740 procent&lt;/em&gt;. Totalt inkom teckningar från över &lt;em&gt;4000 konton&lt;/em&gt;. Emissionen tillför bolaget 23 MSEK inklusive kvittning av lån om 3,2 MSEK från huvudägarna. Preliminär första dag för handel på AktieTorget är den &lt;em&gt;16 december 2015&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tilldelningen sker i enlighet med de principer som angetts i Memorandumet. Tilldelning av aktierna i Imint kommer att &lt;em&gt;beslutas av Bolagets styrelse&lt;/em&gt;. De som ställt ut teckningsförbindelser/teckningsåtaganden, totalt 10 MSEK, har garanterats en tilldelning motsvarande sitt åtagande. Målet med tilldelningen är i första hand att skapa en &lt;em&gt;bred aktieägarbas&lt;/em&gt; och en &lt;em&gt;spridning av aktierna&lt;/em&gt; i enlighet med spridningskraven på AktieTorget, och i andra hand skall investerare som särskilt kan bidra med &lt;em&gt;strategiska värden&lt;/em&gt; för bolaget beaktas. Med anledning av den &lt;em&gt;kraftiga överteckningen&lt;/em&gt; kommer tilldelningen generellt att ske med ett lägre antal aktier än vad anmälan avser, alternativt helt komma att utebli. Lägsta antalet tilldelade aktier för de som erhåller tilldelning är dock &lt;em&gt;lägst 500 aktier&lt;/em&gt; motsvarande 5 000 SEK.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Avräkningsnotor är planerade att skickas ut omkring den &lt;em&gt;23-24 november 2015&lt;/em&gt; till de som tilldelats aktier. Efter att emissionen registrerats hos Bolagsverket kommer aktierna levereras till angivet VP-konto eller depå. Bolaget räknar med att aktien kan &lt;em&gt;handlas på AktieTorget från den 16 december&lt;/em&gt;. Handelsbeteckningen är IMINT med ISIN-kod SE0007692124.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se hela pressmeddelandet &lt;a href=&#34;pressmeddelande-imint-20-nov-2015-teckningstid-avslutad.pdf&#34;&gt;här&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>