<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Oms on Imint</title>
    <link>http://imint.se/om/</link>
    <description>Recent content in Oms on Imint</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://imint.se/om/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Karriär</title>
      <link>http://imint.se/om/karriar/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/karriar/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;att-jobba-på-imint:a6f77afd6b80ab4c5ed3505aaf56964b&#34;&gt;Att jobba på Imint&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Vi på Imint är professionella programmerare. Vi jobbar med spjutspetsteknologi inom videoförbättring och videoanalys. Som ett litet team måste vi vara både kreativa och agila, med korta cykler från idé till verklig lösning ute hos kund.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;bryggan2.jpg&#34; alt=&#34;bryggan&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi söker alltid efter de bästa utvecklarna. Som ett entreprenöriellt och snabbväxande teknikföretag uppskattar vi dynamiska, mångsidiga och självgående medarbetare med god social och kommunikativ kompetens och som trivs i en startup-miljö. Vi uppskattar en mångfald av olika typer av erfarenheter, bakgrunder och åsikter. Att arbeta med oss är både utmanande och roligt. Vi drivs av visioner. Hos oss är det goda idéer och förmåga att prestera, snarare än titlar, som räknas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Våra internationella kunder och partners har höga förväntningar på oss och vår förmåga. För att trivas hos oss bör du få energi av sådana krav. Samtidigt är balans i livet viktigt för att kunna lyckas i en krävande och dynamisk miljö. För att säkerställa en varaktig kreativitet och engagemang när du arbetar i vårt team måste det finnas tillräckligt med tid utanför jobbet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint uppskattar olika typer av erfarenheter, bakgrunder och åsikter.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;vi-söker-just-nu:a6f77afd6b80ab4c5ed3505aaf56964b&#34;&gt;Vi söker just nu&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se/om/senior-utvecklare&#34;&gt;Senior utvecklare&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;http://imint.se/om/senior-integrationsingenjor&#34;&gt;Senior integrationsingenjör&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ledning</title>
      <link>http://imint.se/om/ledning/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/ledning/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;andreas_lifvendahl.jpg&#34; alt=&#34;andreas_lifvendahl&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;andreas-lifvendahl-född-1971-vd:8ed5a6d2e743c11fef62fc82b3a6ffd2&#34;&gt;Andreas Lifvendahl (född 1971) VD&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Andreas har varit VD sedan 2012, efter att tidigare ha varit bolagets försäljningsdirektör 2010-2011. Han lämnade Imint 2011 för att leda det internationella teknikkonsultbolaget Etteplans (publ) lokala kontor i Uppsala. Andreas har över 15 års erfarenhet av global storkundsförsäljning och säljledning i bland annat Europa, USA och Asien, inom branscher såsom mjukvaru- och halvledarindustrin. Han har en civilingenjörsexamen i teknisk fysik från Uppsala universitet, och ytterligare akademisk utbildning inom kommersiell juridik (Uppsala universitet) och affärsledning (Handelshögskolan).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Läs mer på Andreas &lt;a href=&#34;http://www.linkedin.com/in/andreaslifvendahl&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;hans-richter-född-1949-cfo:8ed5a6d2e743c11fef62fc82b3a6ffd2&#34;&gt;Hans Richter (född 1949) CFO&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;hans_richter.jpg&#34; alt=&#34;hans_richter&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hans har varit CFO åt Imint på deltid sedan maj 2015. Han har en fil. kand. från Stockholms Universitet samt en MBA Uppsala Universitet. Hans Richter har en omfattande bakgrund inom en rad företag där han har verkat som CFO, business controller, styrelseordförande och styrelseledamot.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Läs mer på Hans &lt;a href=&#34;http://www.linkedin.com/in/hansrichter&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelse</title>
      <link>http://imint.se/om/styrelse/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/styrelse/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;katarina-bonde-linkedin.jpg&#34; alt=&#34;katarina_bonde&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;katarina-bonde-född-1958-styrelseordförande-sedan-maj-2016:32bc5c82b823f282a3aab3c59fa6bda2&#34;&gt;Katarina Bonde (född 1958) Styrelseordförande sedan maj 2016&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Katarina har varit knuten till Imint som rådgivare under den första tiden som noterat bolag. Hon är i dag styrelseledamot i bl.a. Fingerprint Cards, Mycronic och Micro Systemation och styrelseordförande i Opus Group och Propellerhead Software. Förutom dessa och andra engagemang i Sverige, har Katarina också engagemang i Silicon Valley-området och andra delar av det amerikanska näringslivet. Hon har haft roller som VD, styrelseordförande och VP of Sales för flera riskkapitalfinansierade företag i Seattle från 1992 till 2004.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.linkedin.com/in/katarina-g-bonde-78b23&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;henrik-sund-linkedin.jpg&#34; alt=&#34;henrik_sund&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;henrik-sund-född-1961-styrelseledamot-sedan-maj-2016:32bc5c82b823f282a3aab3c59fa6bda2&#34;&gt;Henrik Sund (född 1961) Styrelseledamot sedan maj 2016&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Henrik är Vice President Telia Company AB och har mångårig erfarenhet av IT- och telekommarknaden bl.a. från Telia Sonera, Nokia, Tieto och Cap Gemini. Henrik har bl. a varit ansvarig för Globala produkter och tjänster inom TeliaSonera Group. Henrik har såväl omfattande operativ erfarenhet som erfarenhet från olika styrelseuppdrag.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://se.linkedin.com/in/henrik-sund-7422905&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;hans-eriksson-född-1966-styrelseledamot-sedan-september-2015:32bc5c82b823f282a3aab3c59fa6bda2&#34;&gt;Hans Eriksson (född 1966) Styrelseledamot sedan september 2015&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;hans_eriksson.jpg&#34; alt=&#34;hans_eriksson&#34; /&gt;
Hans har en examen i Internationell ekonomi från Linköpings universitet. Hans har en bred operationell erfarenhet från utvecklings- och teknikföretag. Däribland som VD för Bambuser i ca 5 år, ansvarade för etableringen av MySpace på den nordiska marknaden samt som VD för Lunarstorm under 2 år. Hans har även över 10 års erfarenhet från den finansiella marknaden under 90-talet, b.la på HQ och Danske Bank. Han har även haft flera uppdrag åt riskkapitalbolag så som Atomico och Northzone. Hans jobbar idag som senior rådgivare åt teknik- och tillväxtföretag.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hans är även styrelseordförande i Bambuser AB och styrelseledamot i Frideborg Consulting AB.&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;https://se.linkedin.com/in/hansferiksson&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;harald_klomp_mindre.jpg&#34; alt=&#34;harald_klomp&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;harald-klomp-född-1976-styrelseledamot-sedan-2012:32bc5c82b823f282a3aab3c59fa6bda2&#34;&gt;Harald Klomp (född 1976) Styrelseledamot sedan 2012&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Harald grundade Imint 2008 tillsammans med en studiekamrat, Jakob Sandström, och var fram till slutet av 2012 dess VD. Han bedriver idag egen verksamhet från Aktiebolaget Uppsala Engineering Partner samt arbetar som CFO åt LeadCold AB. Harald är även styrelseledamot i Aktiebolaget Uppsala Engineering Partner, VisueCare AB och IMINT Partners AB. Harald har en M.Sc och B.B.A från Uppala universitet och National University of Singapore.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Haralds arbete för Imint har fått flera utmärkelser, bl.a. Moby Awards, Handelsbanken Innovation Award, Computer Sweden topp 100 utvecklare, och många fler. Läs mer på Haralds &lt;a href=&#34;http://www.linkedin.com/in/harald-klomp&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;joakim_nydemark.jpg&#34; alt=&#34;joakim_nydemark&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;joakim-nydemark-född-1971-styrelseledamot-sedan-september-2015:32bc5c82b823f282a3aab3c59fa6bda2&#34;&gt;Joakim Nydemark (född 1971) Styrelseledamot sedan september 2015&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Joakim har en ingenjörsexamen från Lunds Tekniska Högskola. Han har över 15 års erfarenhet av utvecklings- och tillväxtföretag, bl.a. som VD på Obigo AB och i andra ledande befattningar bland annat som vice VD för Teleca, global försäljningschef och senare VD för TAT AB samt global försäljnings- och marknadsdirektör för Anoto Group AB. Han har därigenom erfarenhet av internationell försäljning gentemot bl.a. mobiltelefonindustrin samt av att etablera verksamheter på den asiatiska marknaden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joakim är sedan 2012 VD på Chrunchfish AB. Läs mer på hans &lt;a href=&#34;https://se.linkedin.com/pub/joakim-nydemark/0/891/85a&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Q&amp;A</title>
      <link>http://imint.se/om/qa-lifvendahl/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Sep 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/qa-lifvendahl/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Analysföretaget Redeye har genomfört en intervju med Imints VD Andreas Lifvendahl. Intervjun i sin helhet kan läsas nedan.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;finns-det-möjlighet-att-testa-er-produkt-i-sin-egen-mobil:033defc86829fe538c41d1002cee9083&#34;&gt;Finns det möjlighet att testa er produkt i sin egen mobil?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Nej, inte i dagsläget, men eftersom vi valt att lägga vårt marknadsföringsfokus på varumärket Vidhance har vi precis lanserat en moderniserad hemsida; &lt;a href=&#34;http://www.vidhance.com&#34;&gt;vidhance.com&lt;/a&gt; På hemsidan demonstreras våra produkter i både text och i nyproducerade filmer som tydligt illustrerar funktionerna. Vår affärsmodell nu är alltså att integrera vår mjukvara direkt som en del av operativsystemet Android. Våra funktioner finns därför med i telefonen redan när den kommer från fabrik vilket alltså är en annan lösning än att släppa fristående appar som kan laddas ner och installeras av konsumenter. Bakgrunden till det vägvalet är att vi bedömt det mest gynnsamt ur ett både tekniskt och kommersiellt perspektiv.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;hur-får-ni-betalt-för-er-mjukvara-och-hur-mycket:033defc86829fe538c41d1002cee9083&#34;&gt;Hur får ni betalt för er mjukvara och hur mycket?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Affärsmodellen mot smartphonetillverkarna bygger i första hand på en licensavgift per enhet vilket är en etablerad modell mellan tillverkarna och dess underleverantörer. Från fall till fall diskuteras också olika typer av fasta avgifter för licensiering av verktyg och teknisk support. Där gör vi avvägningar kring hela affärens värde och eventuellt garanterade volymer av våra kunder. Vi får många frågor om hur mycket vi får betalt per licens men av konkurrensskäl, både för säljare och köpare, är det branschpraxis att inte kommunicera specifika avtal. Olika funktioner i produktfamiljen Vidhance kan dessutom prissättas olika, beroende på vilket mervärde det ger för telefontillverkaren, och hur konkurrenssituationen ser ut.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;hur-kommunicerar-ni-med-investerare:033defc86829fe538c41d1002cee9083&#34;&gt;Hur kommunicerar ni med investerare?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vår kommunikation med marknaden sker primärt genom kvartalsrapporter. Vid större bolagshändelser publicerar vi pressmeddelanden. Vi kommunicerar inte direkt med individuella investerare eftersom hela marknaden måste få likvärdig information vid samma tidpunkt. Vi genomför ibland presentationer men eftersom vi är i en fas med intensivt arbete med produktoptimeringar och kundutvärderingar väljer vi att lägga vårt fokus på den operationella verksamheten. Om man vill erhålla pressmeddelanden på uppdateringar från Imint kan man göra det via &lt;a href=&#34;https://www.aktietorget.se/CisionSubscription.aspx?ISIN=SE0007692124&#34;&gt;aktietorget.se&lt;/a&gt;. Jag vill understryka att det är väldigt inspirerande med det intresse och den uppriktiga nyfikenhet som finns kring vårt bolag och vår teknik. Vi önskar så klart att vi både hade mer tid och formellt utrymme att svara på alla frågor vi får men vi tror i slutändan att våra ägare stödjer vårt hårda fokus på den operativa affärsverksamheten. Som snabbväxande bolag är det många ledningsfunktioner som är under uppbyggnad vilket gör att vi än tydligare behöver lägga all ledningskraft på kunder och affärer.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;hur-står-sig-er-produkt-i-förhållande-till-konkurrenternas:033defc86829fe538c41d1002cee9083&#34;&gt;Hur står sig er produkt i förhållande till konkurrenternas?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi upplever själva att vi har en god position på världsmarknaden för att analysera, optimera och förbättra video i realtid. Vi tror också vi har en fördel av att ha ett starkt fokus på vår nisch och att vi ständigt arbetar på att vidareutveckla och optimera nya produkter och funktioner. Sen tror vi, precis som inom andra marknader, att det kommer finnas utrymme för flera leverantörer. Specifikt för vår mest mogna produkt &amp;mdash; videostabilisering &amp;mdash; har vi alltid ambitionen att komma vinnande ur tekniska utvärderingar mot våra konkurrenter. Som ofta inom imaging finns inga tydliga och väletablerade mätmetoder som mäter subjektiv användarupplevelse av video. Varje kundutvärdering har därför sina egna spelregler och kundkrav. Dessutom finns variationer i de tekniska förutsättningarna från telefonplattformarna, så att ge något entydigt svar om vår position jämfört med konkurrenter är svårt. Lite mer övergripande är vår positioneringsstrategi att göra få, men väl uttänkta, funktioner som ger störst användarnytta för konsumenterna. Detta för att, där det är möjligt, ligga steget före i den kommoditisering som alltid sker i högt tempo i högvolymmarknader.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;hur-går-säljprocessen-till-och-hur-långt-har-ni-kommit:033defc86829fe538c41d1002cee9083&#34;&gt;Hur går säljprocessen till och hur långt har ni kommit?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Under det andra kvartalet intensifierades vårt arbete med produktoptimeringar och fördjupade kundutvärderingar. Det krävde stora insatser från våra integrationsingenjörer. Utvecklingsavtalet med det asiatiska bolaget som annonserades den 6 maj 2016 är fortsatt en prioriterad uppgift för oss.. Samarbetet och licensavtalet med den spanska mobiltelefontillverkaren BQ som vi kommunicerade i juli innebar också en viktig milstolpe eftersom det gav en bekräftelse på vår tekniks mognad för skarp produktintegration. Generellt är vår säljprocess klassisk ”strategic account management”. Den valda säljstrategin beror på att det totala antalet kunder smartphonetillverkare är begränsat, men varje specifik kund är ofta mycket stor och har en komplex organisation. Inom kundens organisation är både produktgrupper för kamerafunktioner och user experience-mjukvara inblandade, liksom strategisk produktledning, inköp, och så vidare. Det stora antalet individer och produktgrupper som är involverade inom kundens organisation gör givetvis att säljprocessen med utvärdering och förhandlingar vanligtvis tar lång tid.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;varför-har-ni-valt-att-fokusera-mot-asien-och-vilka-marknader-är-intressanta:033defc86829fe538c41d1002cee9083&#34;&gt;Varför har ni valt att fokusera mot Asien och vilka marknader är intressanta?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Orienteringen mot Asien fortsätter och den lokala försäljningsbearbetningen från vårt Shanghai-kontor har fått bra fart. Idag har vi två lokala medarbetare med ansvar för försäljning respektive kundsupport och vi förutser rekrytering av ytterligare personal i Kina under året. Andra viktiga marknader som vi tidigare nämnt är Taiwan och Sydkorea, och vi har även påbörjat, om än i liten skala, bearbetning av den japanska marknaden. Vårt fokus på Asien i allmänhet, och Kina i synnerhet, är en naturlig följd av den primära målgrupp vi har valt - tillverkare av smartphones, där vi ser både störst tillväxt och bredd i antal aktörer. Men givetvis är alla telefontillverkare intressanta för oss oavsett geografi. Framförallt de som har attraktiva volymer eller volymtillväxt och som har telefoner mot high-end segmenten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andra segment på marknaden för konsumentelektronik är givetvis också intressanta. Vår basteknik kan passa bra in och ge mervärde på andra sätt än förintegrerade i smartphones. Det kan dels röra mer klassiska konsumentprodukter inom rörlig bild, t ex de nu populära action-kamerorna, men även system som inte utgår från hårdvaruprodukter, där vi uttrycker oss lite vagt i termer av sociala och digitala medier. Anledningen till vagheten här är att hålla förväntningarna på rätt nivå. Vi är ett relativt litet team som måste ta ett steg i taget och ha ordentlig markkontakt vid varje nytt steg. &lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adress</title>
      <link>http://imint.se/om/adress/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/adress/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;gatuvy_domkyrkan.jpg&#34; alt=&#34;gatuvy&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;postadress:011105dd414c876fb46e7b9f1ff9e43e&#34;&gt;Postadress&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;S:t Larsgatan 5, 2 tr&lt;br /&gt;
753 11  Uppsala&lt;br /&gt;
Sverige&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;telefon:011105dd414c876fb46e7b9f1ff9e43e&#34;&gt;Telefon&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;+46 18 474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;epost:011105dd414c876fb46e7b9f1ff9e43e&#34;&gt;Epost&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;mailto:info@imint.se&#34;&gt;info@imint.se&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint håller till på våningen högst upp ovanför Smålands nation, mitt i de gamla akademiska kvarteren i Uppsala.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;iframe width=&#34;800&#34; height=&#34;500&#34; frameborder=&#34;0&#34; scrolling=&#34;no&#34; marginheight=&#34;0&#34; marginwidth=&#34;0&#34; src=&#34;http://www.openstreetmap.org/export/embed.html?bbox=17.62158751487732%2C59.856427344260275%2C17.6395046710968%2C59.862083931349524&amp;amp;layer=mapnik&amp;amp;marker=59.85925575803042%2C17.63054609298706&#34; style=&#34;border: 1px solid black&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;br/&gt;&lt;small&gt;&lt;a href=&#34;http://www.openstreetmap.org/?mlat=59.85926&amp;amp;mlon=17.63055#map=17/59.85926/17.63055&#34;&gt;Visa större karta&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakta Imint</title>
      <link>http://imint.se/om/kontakt/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/kontakt/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;kontakta-oss:45ee2ff97fbcc147cf2b2359302e66ec&#34;&gt;Kontakta oss&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Det enklaste sättet att kontakta oss är via vårt kontaktformulär nedan. Vi försöker svara så snabbt vi kan.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;cognito&#34;&gt;
&lt;script src=&#34;https://services.cognitoforms.com/s/0UaHaqFaiUmXjjCMvn0-dA&#34;&gt;&lt;/script&gt;
&lt;script&gt;Cognito.load(&#34;forms&#34;, { id: &#34;6&#34; });&lt;/script&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om Imint</title>
      <link>http://imint.se/om/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imints vision är att inta en världsledande position för att analysera, förbättra och stabilisera video i realtid. Imint grundades 2007 på idéer från forskning vid Uppsala universitet, Centrum för bildanalys. Målsättningen var att kommersialisera flera banbrytande innovationer inom realtids-bildförbättring av flygspaningsvideo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Med minimal fördröjning kan Imints teknik ta bort hinder för mänsklig perception orsakade av okontrollerade rörelser, vibrationer och turbulens samt faktorer som bland annat låg kontrast och dåligt ljus. Vårt samlade algoritmpaket marknadsförs under namnet Vidhance®. Fram tills idag har Imints teknologi sålts till flera ledande internationella bolag inom bland annat spaning, obemannade flygfarkoster (UAV), militära undervattensfarkoster och flygtrafikledning.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;arbetar.jpg&#34; alt=&#34;arbetar&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sedan 2013 har Imint kontaktats av olika mobiltelefontillverkare och dess &amp;ldquo;tech centers&amp;rdquo;. Intresset har varit omfattande för våra tekniska förmågor inom videoteknik. Möjligheten att använda den med minimal fördröjning gör att vår teknik lämpar sig oerhört väl i mobiltelefoner och mjukvaruapplikationer där behovet av bättre videofilmning i realtid är stort.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I oktober 2014 lanserades första versionen av Vidhance Mobile med videostabilisering på en smartphone. Idag för vi en tät dialog med ett stort antal aktörer på marknaden och kommer under 2016 se vår teknik användas inom en rad olika områden riktade mot konsumenter.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint har de senaste åren vuxit mycket kraftigt. Genom att kombinera vår världsledande algoritmkunskap och modern mjukvaruutvecklingsmetodik får vi snabbt fram nya produkter och funktioner. Gemensamt för oss alla är att vi drivs av en vilja att radikalt förändra hur video skapas, anpassas, används och delas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Med vår teknik kan vem som helst bli en professionell filmskapare.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://imint.se/om/senior-utvecklare/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/senior-utvecklare/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;senior-utvecklare-imint-vidhance:b5eea3e4c386e0b95df35c225dac3fee&#34;&gt;SENIOR UTVECKLARE – IMINT VIDHANCE&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;1-om-imint-vidhance:b5eea3e4c386e0b95df35c225dac3fee&#34;&gt;1 OM IMINT VIDHANCE&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Imint AB är ett mjukvarubolag i centrala Uppsala. Företaget har sitt ursprung i Uppsala universitet och grundades 2007. Från förbättring av video tagen med militära förarlösa flygplan har vi nu valt att optimera smartphone-videos i produktfamiljen Vidhance Mobile.&lt;br /&gt;
Våra kunder är internationella och välkända smartphone-tillverkare. Marknaden är stor och växande och vår ambition är att förbättra upplevelsen av mobil video. Imint noterades på Aktietorget i mitten på december 2015.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2-att-jobba-hos-oss:b5eea3e4c386e0b95df35c225dac3fee&#34;&gt;2 ATT JOBBA HOS OSS&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi är mjukvaruexperter och algoritmutvecklare som bygger spännande teknik inom videoförbättring för krävande kunder. Vi är ett team i snabb tillväxt, så vi behöver vara både breda och flexibla. Vi jobbar agilt, och cyklerna från idé till kundleverans är korta.&lt;br /&gt;
Vi tror att initiativrika och självgående problemlösare trivs bäst hos oss. Ärlighet, ansvarstagande, och förmåga att planera och genomföra uppgifter uppskattas. Det skall vara både krävande och roligt att jobba hos oss, men för att långsiktigt kunna leverera bra resultat krävs balans i livet mellan jobb och fritid. Vad du tillför i idéer och handlingar är viktigare än din bakgrund och formella meriter. Vi uppskattar olikheter i bakgrund, erfarenheter och åsikter.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;3-generella-meriter:b5eea3e4c386e0b95df35c225dac3fee&#34;&gt;3 GENERELLA MERITER&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Förutom specifika krav på enskilda tjänster, så tror vi att om du uppfyller följande krav kommer du att passa bra in hos oss i Vidhance-teamet på Imint.&lt;br /&gt;
- Genuint intresse för mjukvaruutveckling, med hög ambitionsnivå.&lt;br /&gt;
- Prestigelös attityd, och öppen för att lära och lära ut.&lt;br /&gt;
- Lagspelare som uppskattar att vara involverad i all vår verksamhet.&lt;br /&gt;
- Utbildningsnivå civilingenjör eller motsvarande.&lt;br /&gt;
- Talar flytande och skriver god engelska. Funktionell nivå på svenska. Ytterligare språkkunskaper är meriterande, till exempel kinesiska, koreanska och japanska.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;4-rollen:b5eea3e4c386e0b95df35c225dac3fee&#34;&gt;4 ROLLEN&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi söker en erfaren mjukvaruutvecklare för att leda oss rätt i takt med att vi växer. Din erfarenhet kommer att värdesättas när det gäller vägval inom vår utveckling. Erfarenhet av både forskningens innehåll inom bild/videobehandling och utvecklingsföretags metodik är därför värdefull.&lt;br /&gt;
Vi ser gärna att denna roll utvecklas inom organisation till en ledande roll. Personligt intresse och lämplighet hos den sökande avgör.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;4-1-rollspecifika-meriter:b5eea3e4c386e0b95df35c225dac3fee&#34;&gt;4.1 ROLLSPECIFIKA MERITER&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Vi arbetar med fler och fler parallella och nästlade projekt och söker en person med erfarenhet av att koordinera och leda grupper under liknande förutsättningar. Vår organisation växer snabbt, men vi tror att denna roll under ett tag framöver kommer att innehålla både rena utvecklingsuppgifter samt metod/arkitekturfrågor.&lt;br /&gt;
- 5+ års erfarenhet av att designa och leda mjukvaruprojekt från grunden för ett större team.&lt;br /&gt;
- God erfarenhet av objektorienterad programmering.&lt;br /&gt;
- Lyssnar på teamets behov, prioriterar kort och långsiktiga mål och tar ansvar för att hålla ihop projektets olika delar i ett större perspektiv.&lt;br /&gt;
- Förståelse och erfarenhet för arbetsmetodik och koordination av parallella mjukvaruprojekt med gemensamma delar.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;4-2-ytterligare-meriter:b5eea3e4c386e0b95df35c225dac3fee&#34;&gt;4.2 YTTERLIGARE MERITER&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;I listan nedan anger vi några punkter där sökande kan hitta en &amp;ldquo;spets&amp;rdquo;, och rekommenderas att lyfta fram sådant i en ansökan. Punkterna utgör dock inte hårda krav för tjänsten.&lt;br /&gt;
- Erfarenhet och intresse av bildbehandling eller videoanalys.&lt;br /&gt;
- Erfarenhet av OpenGL och/eller OpenGL-ES samt utveckling och optimering av shaders.&lt;br /&gt;
- Erfarenhet av att utveckla för Android.&lt;br /&gt;
- Personligt intresse av fotografi/videografik, datorgrafik, optik/kamerateknik, eller liknande.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;5-ansökan:b5eea3e4c386e0b95df35c225dac3fee&#34;&gt;5 ANSÖKAN&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi ber kandidater att skicka sin ansökan tillsammans med CV till &lt;a href=&#34;mailto:career@vidhance.com&#34;&gt;career@vidhance.com&lt;/a&gt;. Vi ber också att frågor om tjänsten eller rekryteringsprocessen i första hand skickas till ovanstående mailadress, eftersom rekryterande chefer ofta är på resande fot i andra tidszoner.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Viktig info till rekryteringsfirmor:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Vi önskar ej bli kontaktade av rekryterings- eller outplacementföretag, utan enbart av ansökande individer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Note: No firm solicitation&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://imint.se/om/senior-integrationsingenjor/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/senior-integrationsingenjor/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;senior-integrationsingenjör-imint-vidhance:626765758daf92a1bf97b748f357bb01&#34;&gt;SENIOR INTEGRATIONSINGENJÖR – IMINT VIDHANCE&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;1-om-imint-vidhance:626765758daf92a1bf97b748f357bb01&#34;&gt;1 OM IMINT VIDHANCE&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Imint AB är ett mjukvarubolag i centrala Uppsala. Företaget har sitt ursprung i Uppsala universitet och grundades 2007. Från förbättring av video tagen med militära förarlösa flygplan har vi nu valt att optimera smartphone-videos i produktfamiljen Vidhance Mobile.&lt;br /&gt;
Våra kunder är internationella och välkända smartphone-tillverkare. Marknaden är stor och växande och vår ambition är att förbättra upplevelsen av mobil video. Imint noterades på Aktietorget i mitten på december 2015.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2-att-jobba-hos-oss:626765758daf92a1bf97b748f357bb01&#34;&gt;2 ATT JOBBA HOS OSS&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi är mjukvaruexperter och algoritmutvecklare som bygger spännande teknik inom videoförbättring för krävande kunder. Vi är ett team i snabb tillväxt, så vi behöver vara både breda och flexibla. Vi jobbar agilt, och cyklerna från idé till kundleverans är korta.&lt;br /&gt;
Vi tror att initiativrika och självgående problemlösare trivs bäst hos oss. Ärlighet, ansvarstagande, och förmåga att planera och genomföra uppgifter uppskattas. Det skall vara både krävande och roligt att jobba hos oss, men för att långsiktigt kunna leverera bra resultat krävs balans i livet mellan jobb och fritid. Vad du tillför i idéer och handlingar är viktigare än din bakgrund och formella meriter. Vi uppskattar olikheter i bakgrund, erfarenheter och åsikter.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;3-generella-meriter-utvecklare-hos-imint:626765758daf92a1bf97b748f357bb01&#34;&gt;3 GENERELLA MERITER - UTVECKLARE HOS IMINT&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Förutom specifika krav på enskilda tjänster, så tror vi att om du uppfyller följande krav kommer du att passa bra in hos oss i Vidhance-teamet på Imint.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Genuint intresse för mjukvaruutveckling, med hög ambitionsnivå.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Prestigelös attityd, och öppen för att lära och lära ut.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lagspelare som uppskattar att vara involverad i all vår verksamhet.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Utbildningsnivå civilingenjör eller motsvarande.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Talar flytande och skriver god engelska. Funktionell nivå på svenska. Ytterligare språkkunskaper är meriterande, till exempel kinesiska, koreanska och japanska.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;4-rollen-senior-integrationsingenjör:626765758daf92a1bf97b748f357bb01&#34;&gt;4 ROLLEN SENIOR INTEGRATIONSINGENJÖR&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Hos Imint finns inga tydliga avdelningar eller hårt ritade gränser. Vår uppgift är att omsätta innovativa idéer och forskningsnära kunskap till riktiga funktioner i var mans hand, och på kort tid. Våra kunder har alla skräddarsydda hårdvaruplattformar som är optimerade för deras behov. För att uppnå maximal prestanda integreras våra lösningar på olika platser i dessa plattformar och exekveras på olika sätt. Rollens uppgift är att förstå kundens behov och möjligheter och se till att vår lösning kommer att fungera så optimalt som möjligt.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;4-1-rollspecifika-meriter:626765758daf92a1bf97b748f357bb01&#34;&gt;4.1 ROLLSPECIFIKA MERITER&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Vi söker en erfaren ingenjör, gärna med erfarenhet av hårdvarunära integrationer för hjälpa oss möta ökande kundefterfrågan. Våra kunder eftersträvar lösningar som är specifikt anpassade för deras plattformar, varför erfarenhet och kunskap om olika mobilplattformar är en stor bonus. Du kommer att jobba som en del i vårt integrationsteam och även ha nära kundkontakter. Möjlighet till resor finns, framförallt till östasiatiska länder, men även till Europa och USA.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;3+ års erfarenhet av hårdvarunära mjukvaruutveckling.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Erfarenhet och intresse av hårdvara som CPU, GPU och DSP-lösningar.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;God erfarenhet av objektorienterad programmering.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Erfarenhet av androidutveckling är mycket meriterande.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;4-2-ytterligare-meriter:626765758daf92a1bf97b748f357bb01&#34;&gt;4.2 YTTERLIGARE MERITER&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;I listan nedan anger vi några punkter där sökande kan hitta en &amp;ldquo;spets&amp;rdquo;, och rekommenderas att lyfta fram sådant i en ansökan. Punkterna utgör dock inte hårda krav för tjänsten.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Erfarenhet av OpenGL och/eller OpenGL-ES samt utveckling och optimering av shaders.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Personligt intresse av fotografi/videografik, datorgrafik, optik/kamerateknik, eller liknande.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kundinriktad, uppskattar att kommunicera med kunder och partners, och ibland resa utomlands.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;5-ansökan:626765758daf92a1bf97b748f357bb01&#34;&gt;5 ANSÖKAN&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi ber kandidater att skicka sin ansökan tillsammans med CV till &lt;a href=&#34;mailto:career@vidhance.com&#34;&gt;career@vidhance.com&lt;/a&gt;. Vi ber också att frågor om tjänsten eller rekryteringsprocessen i första hand skickas till ovanstående mailadress, eftersom rekryterande chefer ofta är på resande fot i andra tidszoner.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Viktig info till rekryteringsfirmor:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Vi önskar ej bli kontaktade av rekryterings- eller outplacementföretag, utan enbart av ansökande individer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Note: No firm solicitation&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>